Emma kreeg op de morrow meer afgezet voor meer comfort dan had ze naar bed gegaan, meer bereid zijn verlichtingen van de kwade vóór haar, en afhankelijk van je zegt.
Het was een grote troost dat Mr. Elton mag niet echt verliefd , of zo bijzonder aimabele te schokkend om hem teleur--dat Harriet's natuur mag niet van dat superieure vorm waarin de gevoelens het meest acuut zijn en vast - en dat er geen enkele noodzaak voor elke instantie weten wat gepasseerd was behalve de drie opdrachtgevers, en vooral voor haar vader een moment van verwarring.
Deze waren zeer prettig gedachten; en de aanblik van veel sneeuw op de grond deed haar verdere service, voor elk ding was blij dat zou rechtvaardigen hun alle drie nogal uiteen.
Het weer was zeer gunstig voor haar; hoewel Kerstdag, kon ze niet meer naar de kerk gaan.
Mr. Woodhouse zou zijn miserabele had zijn dochter geprobeerd, en ze was daarom beschermd tegen zowel spannende of ontvangende onaangenaam en meest ongeschikte ideeën.
